<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ahmed Al Balochi</title>
    <link>https://tech-ahmed.com/</link>
    <description>Recent content on Ahmed Al Balochi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Oct 2022 22:57:59 +0500</lastBuildDate><atom:link href="https://tech-ahmed.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>LittleLink: البديل المفتوح المصدر لبرنامج Link Tree</title>
      <link>https://tech-ahmed.com/littlelink/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Oct 2022 22:57:59 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://tech-ahmed.com/littlelink/</guid>
      <description>متطلبات مسبقة حساب GitHub. برنامج GitHub Desktop إذا كنت لا تعرف أوامر Git. برنامج قارئ للنصوص مثل VSCodium. مقدمة هل تريد إنشاء روابطك الشخصية ولكن تحدك الخيارات في موقع/برنامج LinkTree. هل تريد إضافة حسابك في Mastadon أو Matrix ولكن لا يوجد خيار للإضافة. أم انت من الذين يحبون الحرية التي توفرها البرامج المفتوحة المصدر؟ إن كان جوابك نعم فإبقى معي لتتعرف على برنامج LittleLink.
برنامج LittleLink البرنامج بسيط جداً وهو مبني باستخدام أسهل لغات البرمجة وهي HTML و CSS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LibreGaming: تثبيت حزم الألعاب المطلوبة على لينكس</title>
      <link>https://tech-ahmed.com/LibreGaming/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 22:57:59 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://tech-ahmed.com/LibreGaming/</guid>
      <description>مقدمة برنامج ليبرقيمنق برنامج يتيح لك تثبيت حزم الألعاب المطلوبة على لينكس.
ليبرقيمنق يعمل عن طريق تحديد توزيعة لينكس الخاصة بك وبناءً على تلك المعلومات ، يقوم بتثبيت الحزم المناسبة لك. التوزيعات المدعومة حاليًا:
Ubuntu. Arch Linux. Fedora. OpenSUSE Tumblewee. ومن المفترض ان الأداة تعمل أيضًا على مشتقات التوزيعات المذكورة أعلاه.
المميزات ليبرقيمنق يعتبر نقطة انطلاق رائعة عندما تكون قد قمت للتو بتثبيت كامل نظيف لنظامك(فورمات). لا داعي لإضاعة نصف ساعة لمجرد لثبيت برامج الألعاب ومن ثم بدأ اللعب.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> عن الكاتب</title>
      <link>https://tech-ahmed.com/%D8%B9%D9%86-%D8%A7%D9%84%D9%83%D8%A7%D8%AA%D8%A8/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 09:53:35 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://tech-ahmed.com/%D8%B9%D9%86-%D8%A7%D9%84%D9%83%D8%A7%D8%AA%D8%A8/</guid>
      <description>نبذة عني أنا طالب بكالوريوس علوم حاسب في جامعة Riphah International University. محب لبرامج المفتوحة المصدر ومستخدم لنظام لينكس(أفضل نظام تشغيل) مساهم في تغطية ونشر الأخبار الجديدة للبرمجيات المفتوحة المصدر عن طريق مدونتي هذه واقوم بعمل فيديوهات عالية الجودة عن التقنية (الروابط موجودة أسفل). بعيداً عن الكتابة والإلقاء, أحب هندسة البرمجيات وأحد أعمالي برنامج LibreGaming الذي يقوم بتثبيت البرامج المطلوبة للألعاب على نظام لينكس. أريد من هذه المدونة أن تكون مستودع للمعلومات عن كل ماهو مفيد في التقنية.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>أبحث</title>
      <link>https://tech-ahmed.com/search/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tech-ahmed.com/search/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
